點解小巴司機一定係大叔

次次坐小巴都係大叔阿伯
但手車好勁
亡命小巴黎
可惜無年輕人入行
渣巴士都唔渣小巴

出多d 街啦